香港特區護照持有人免簽證前往伊朗

香港特區護照持有人免簽證前往伊朗
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區（香港特區）政府接獲伊朗伊斯蘭共和國政府的正式通知，香港特區護照持有人由即日起可免簽證前往伊朗旅遊，最長可逗留二十一日。

入境事務處發言人稱：「伊朗是『一帶一路』沿線國家。在『一帶一路』倡議下，此免簽證安排會為香港遊客帶來更大的便利，並有助加強兩地在旅遊、文化和經濟方面的聯繫。」

連同伊朗在內，已有共一百六十六個國家／地區給予香港特區護照持有人免簽證或落地簽證待遇。詳情請瀏覽以下網頁： 或掃描附件。

玩命

港共想港人死

想無BNO既港人啫……

去伊朗同自殺冇分別，點知美國佬幾時開打

叫香港人去幫手打聖戰呀

隨時被射落黎 如果想體驗死前既恐懼感
同明知係飛機裡面死9緊而又走唔到既個種絕望感的話
不防前往或途經

可唔可以去伊朗join 美軍

特區又贏
俄羅斯伊朗都免簽
吊打bno

上年七月已經開放喇

香港特區護照持有人免簽證前往伊朗
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
香港特別行政區（香港特區）政府接獲伊朗伊斯蘭共和國政府的正式通知，香港特區護照持有人由即日起可免簽證前往伊朗旅遊，最長可逗留二十一日。

入境事務處發言人稱：「伊朗是『一帶一路』沿線國家。在『一帶一路』倡議下，此免簽證安排會為香港遊客帶來更大的便利，並有助加強兩地在旅遊、文化和經濟方面的聯繫。」

連同伊朗在內，已有共一百六十六個國家／地區給予香港特區護照持有人免簽證或落地簽證待遇。詳情請瀏覽以下網頁： 或掃描附件。

完
2019年8月2日（星期五）
香港時間15時16分

去玩MI8?

入完唔洗去美國

而家先黎免簽證係想點撚樣

多謝晒

用BNO

琴日上大陸網都見到大陸個伊朗官網都話祝大陸人新年快樂，跟住叫大陸人去伊朗過年度假

冇免簽

因為伊朗經濟真係唔掂貨幣不停貶值

缺乏外匯而且主要貿易夥伴只有中俄所以人民幣拎去伊朗都好值錢，官方伊朗亞里爾 100人仔換62萬 但地下錢莊已經 100人仔換 150萬。

仲記得支國忿青呢句

留地不留人

其實都係睇你有冇錢
窮撚打工有收錢做間諜機會免問
有錢都知你做生意